係交友apps識左條女

條女話我斯斯文文好似唔錯

後尾後一齊玩傳說 佢又話ok

之後搞唔掂 連點開game都唔識 話今個星期日約出黎叫我教佢打機 仲話一齊食飯睇電影

第二日whatsppa 同佢示愛 佢話要出黎睇下我花唔花心先決定到 打機都係為左同我一齊

大家覺得我有無機追到 真人想同一個女仔認真行埋

假膠唔好回

大家點睇

有機

留名之後又中倫敦金

儲定錢

有冇問你攞點數?

無

佢做銀行櫃位

有機在？

係時候護膚啦樓主

護膚 ？唔明

咩APPS

Facial sales

但佢唔係做美容喎

T字頭

上馬啦樓主

Suggest 你拎佢個電話上Whoscall check check, 上面有啲data base，有一大班呃人sales

恭喜你得到一個200磅暗瘡肥婆

可唔可以教下 我好多年無拍過拖

你出到去 俾佢睇下你花唔花心咁囉

佢send左段佢跳舞既片 瘦底 微波 樣子一般但係性格同佢相處左一排 發現佢係個唔重物質唔好好現實既女仔

佢要既好似係一個專一既人

課金

出到去應唔應該拖佢手呀 kiss 定係保持風度唔身體接觸

查實唔係呢隻 但係講呢個 個個都知 廢事引到成班狗公衝黎搞串個party

有無諗果花心果個人係佢？

有 但我唔問 廢事知道心入面有條刺

你知唔知有得做part time

係既即時拜拜

行行下 搵機會拖佢 唔放手 臨走攬住佢kiss

認真答你 唔好去馬

點弓手

人哋話媑意你斯斯文文
出到嚟梗係扮君子先
郁手郁腳等冇下次

點解

拖手得嗎

點解負皮咁多

睇到一舊舊，未出街示愛定出左街？

第二日就表白示愛
好難唔⋯笑你喎巴打

唔係

傳銷

打機識左邊條女 識埋右

有冇咁猴擒 lm

你講我？

要買產品我會即時拜拜

我身邊有真係有男仔fd試過係交友app識左個女仔，之後中蕉比個女仔氹去美容比左皮幾野，所以我勸你唔好投哂身入去先，你再相處下，摸清對方係咩人真心定假意先再有下一步好，始終你唔係係現實身活中識佢你唔知佢係扮野～

而家女朋友都係上網識 一齊左兩年 見晒家長

認真答 有機 聽日去買定結婚戒指求婚啦 條女即係感動到濕哂

結婚諗住擺邊 ？幾時註冊

留名待笑

凸

Ptgf 多到好似便利店

唔識分ptgf

幾時出去?

LM

仲駛問

梗係乜都做齊啦。俾左錢就係老細

講心唔講金

Mk

第二日就表白 會唔會太兒戲

岩就去架啦

呢個星期日

你A幾？

假膠唔好回

你係咪先！

痴撚線 識咗兩日見都未見過就鐘意人 隔住個mon都覺得柒

樓主唔好帶卡出街

肥唔肥

屌

wtf
樓主同條女都唔正常得去邊

大笑左出聲

未撚見過就示愛
你有冇咁撚戇鳩

老老豆豆

正常女唔洗用交友APP 識仔

唔洗畀班毒撚嚇親 我上網都約過幾多
不過預咗唔會太親

應該唔正常

唔好呀你

諗定第三胎叫咩名仲好啦